{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아름다운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加費用が発生可能。最大人数を超過した場合は入室不可能であり、払い戻しもできません。 特定ペンションでのみペット同伴可能。法的に青少年男女同室での宿泊禁止。 予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を守ってください。 施設物の毀損、紛失の場合は損害賠償責任。 魚や肉を焼く直火方式は禁止。 炊事道具の搬入禁止。 客室内喫煙禁止。 被害を与えかねない行動は控えてください。 重複予約の場合、全額払い戻し可能。ペンション期間未確定で間違った料金表は自動的に予約をキャンセルした後に再予約可能。特定の特典と施設:個別バーベキューサービス、一軒家ペンション、IPTV/WiFi提供、屋外テラス、客室禁煙、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できる宿泊施設はありますか？",
            "answer": "特定のペンションではペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約や利用のキャンセルはできますか？",
            "answer": "予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に関してはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の場合は損害賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "直火での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "炊事道具の搬入禁止のため、直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約の場合、全額払い戻し可能です。"
        },
        {
            "question": "特典や施設には何がありますか？",
            "answer": "特定の特典と施設には個別バーベキューサービス、一軒家ペンション、IPTV/WiFiの提供、屋外テラス、プールビラ、プール、バーベキュー場、駐車可能があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 472
    }
}